有無人有書推介

個人有啲失落想睇字

做咩

面書

返工有挫敗感&覺得自己好無內涵 想睇書

唔好睇嘅

不推文回覆thx bro

咩類型

三體
自願被吃的豬
大武山下

當我們談論愛情時我們在談論什麼/新手

你睇開咩類型先

可以吾日三省吾身嘅書

唔要愛情 狗也不屌

舐皮論骨

一本書改變唔到。又唔講英文定中文。邊類嘅書。睇完一本想認識什麼？

我有話一本咩 中文 人生哲理道理類吧 唔該巴打

無。。我無乜營養

誰衛我城
元朗黑夜

解憂雜貨店

老套啲嘅菜根譚，三民出版

活著

愛滋病

催眠師手記

睇完仲灰喎

生命中不能承受之輕

「人一旦迷醉於自身的軟弱，便會以為軟弱下去，會在眾人的目光下倒在街頭，倒在地上，倒在比地面更低的地方。」

「我們常常痛感生活的艱辛與沉重，無數次目睹了生命在各種重壓下的扭曲與變形，「平凡」一時間成了人們最真切的渴望。但是，我們卻在不經意間遺漏了另外一種恐懼——沒有期待、無需付出的平靜，其實是在消耗生命的活力與精神。」

「我們經歷着生活中突然降臨的一切，毫無防備，就像演員進入初排。如果生活中第一次彩排便是生活本身，那生活有什麼價值呢？」

論人類不平等的基礎和起源
理想國
柏拉圖對話集
沉思錄
懺悔錄
社會契約論
論李維羅馬史
利維坦
上帝之城
神曲
白鯨記
變形記

以上夠你讀幾年